工聯會姚國威支部有大批csi口罩

咁都唔係公器私用？

有冇果區朋友直接去佢辦事處fc

比藍絲知建制派收埋口野
然後派啲薄過紙既湖北制口罩出黎

支共技倆不意外
人為製造口罩荒之後再輸送口罩俾少數派組織
少數派咪可以做救世主

屯公大媽
反醫護示威者

呢d全部戴csi

追蹤csi口罩可以搵到保皇黨及其莊腳

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
黃禍所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共